小妹決定開反過ig

ig:welo5hhg
Feel free 2 fol

支持牙妓

應該會主打畫post
想今年逼自己畫多d

想自學畫畫，有冇咩建議俾新手？

妓持..

已fol

睇你想畫咩
如果畫人就會建議你睇吓d好基本嘅人物比例
大約有 漫畫2d/現實3d兩種

如果係景 會建議你周圍行吓 影下身邊嘅嘢
然後試下畫下

睇多d 畫得唔錯嘅youtuber
外國比較多

如果真係好有興趣鑽研
可以嘗試再explore唔同media/mix media
例如水彩 乾粉彩 油粉彩 鉛筆 木顏色 acrylic marker

Thx

樓bb豬認真起上嚟charm得好撚緊要下..

係咪畫你條仔鑽牆

gchi

平時都幾煩膠下

收到風victoryfailed真人勁似54fun..

shit唔記得轉ac

r客

shit 唔記得轉ac

牛腩豬手好食嗎

G持💪

主打影手指ok?☝🏼👈🏼👉🏼👇🏼

已fol 😭😭💦💦

好撚好食

一見你開po就見到有人秒cmcls

bot

收到風全部bot來

又上熱門 點睇

.

準備比人公審

專畫臭雞？

關我撚事
當呢度係FB？

拉

25

拉

小弟都開咗個，互follow ok

Ig:00i00_sheep

Blocked

哈哈

Pull

Ching啲畫ok喎

做咩你地成班集體玩IG??

想開好耐
咪順便跟風

係咪畫h漫？

多謝巴打賞識

又上熱門 躝啦

屌你老母樓豬自己拉返po都要俾人屌

。

推

唉好煩
好想飲酒 但係無錢

貼我條仔出嚟做乜

一齊買irene酒
我呢排都日日隊

🚬

Hea9?

Don't go away go away
비가 내리는 날엔 그대
아무 말없이 내 곁에서 안아줘 don't cry

Don’t want to say any thing

Haha ho cool